sdadadadaПривіт, мене звати Душкевич Олександр та здається щось в мене да виходить. Вчора капець переживав навіть щоб щось вийшло. Дякую
В планах на наступні 4 місяці маю за бажання освоїти базові навики які потрбібні будуть для роботи фронт ендом
